著食環反光衣協助清理路障既，原來係假食環真藍絲，大家見到要問清楚佢地

下次扔佢地屎片

工傷點計？

同佢地接觸後記得加大文宣，怕街坊誤會你地連食環外判工都接觸

會有所屬同鄉會埋單

打得

算唔算假冒公職人員？

公職人員 (public officer)或公共機關 (public department)的意義可擴及並包括行政長官，以及獲授權負責公務或執行公務的每一人員或機關，不論該人員或機關是否直接由行政長官管轄； (由1999年第13號第3條修訂)

清得幾多，全港開花，睇見條馬路都覺得攰

法律係唔適用於當下既香港

腥港無法律

各部門 應該已經 招募左呢班 藍到黑既 公務員

之前提到既特別小組

好撚多針 包括 退休警 便衣 藍絲 其他部門人士

唔好太注意 警察形象先係針

唔覺意發生意外燒傷之類會唔會有保險賠？

無

以前收維穩費唔駛點做,舉下牌就收工,而家要出汗用力,隨時人工高過真食環外判